第十六屆痴線佬大會正式開始！

利迷=天材

主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席主席

我想拮你

Go chicken go

Pish

#9

#10

#11

#12

無聊

我唔係癲佬
所以出返去先

屌屌屌屌屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

院友們！！！

吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥吥
哈哈哈